Maar de deur ging niet bewegen.
Wanhoop is vastgelopen.
Ik kroop, en trok, aan de deur en schudde tot massale zoals het was, het ratelde in haar opendraaiend.
Ik kon zien dat de bout geschoten.
Het was vergrendeld nadat ik wegging .
